佛系坐股法：齊齊打坐發大達

先念聖號三次 \|/

南無大富大貴瑪門菩薩
南無大富大貴瑪門菩薩
南無大富大貴瑪門菩薩

1. 斷絕貪憎癡，不沾牛熊、窩輪、指數期貨

2. 種善因，廣布施，專買價低潮股，莫買當頭棒

3. 閒時少注期權，催化善果

---

瑪門菩薩福澤港豬，贈送打坐股

1030 新城
目標價：17 元

2777 富力
目標價：39 元

3883 奧園
目標價：21 元

2601 太保
目標價：60 元

1336 新華
目標價：75 元

香港人加油
睇吓下次瑪門上師會唔會贈送美股打坐股

中煙已經23蚊

冇得講，好似之前美股大麻股咁炒得仲癲，但我哋佛系唔玩𠵱啲

樓豬老貓燒蘇

Short HSI啦

特別係頭兩隻

幫你哋搵到打坐平貨都叫老貓燒鬚

唔係講呢個po，係講之前中煙新城果個對賭

冇計啦，本人一向冇乜運，冇諗到老散股都俾人炒到上天

全部散戶盤

美臀有 option，點同

個莊為咗殺衍生工具先做高佢

用 Sales 推返個 EPS 出嚟，但頭兩隻點計都得半價以下啦

個人覺得寶龍好過新城

強post 留名
支持計數

先念聖號三次 \|/

南無大富大貴瑪門菩薩
南無大富大貴瑪門菩薩
南無大富大貴瑪門菩薩

1. 斷絕貪憎癡，不沾牛熊、窩輪、指數期貨

2. 種善因，廣布施，專買價低潮股，莫買當頭棒

3. 閒時少注期權，催化善果

---

瑪門上師話，贈送多隻美股打坐股，等唔想買支港股嘅共修都可以一齊打坐。

Amazon (AMZN)
目標價：2500 美元

香港人齊齊賺錢，唔洗再做狗

屌，早知 Long Call 1918

GOOG, MSFT, BABA 現價買唔買得過?

新華75 g持

新城幾時17蚊呀
依家先7

想1 日 100%？

到你能夠打坐入定之時，就會升到 17 蚊